林桌廷真係唔可以再選，毒藥黎

個 L 個既民主派都話唔得 如果連佢地都無埋 香港仲L大鑊 依家班建制派咬住佢地 話佢地有份集結 萬一出左事 佢地會被DQ架 我地連 呢D本錢都無埋呀 你見唔李卓人班老鬼出黎 幫拖 無呀 民主派係得4個出黎係前線 緊係叫唔好打啦 唔通佢大L聲聲叫打咩 有無腦架 連登係人都入得黎架 比D智慧出黎啦 係咪係到玩分化呀

#1QJQ

• 42s

完全封鎖

屌你老母唔投佢唔通又含淚投民建聯咩

係呀 依家蝕緊張呀 快D 文宣做下野先啦

同意樓主
根本就應該全投建制派，打焦土戰
投飯民既都係食屎狗

夠啦唔好再推 Block 完負皮好出返去

三毛 block得

對唔住 係我錯 其實我係想改返自己個回覆 因為打錯字 但我唔識 我一陣DEL POST